{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041097",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/marinabeisogco.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마리나베이 속초"
    },
    "text": "マリーナベイ束草は束草に位置する4つ星ホテルで、多様な便宜施設を備えています。 宿所は束草海水浴場から約2.9km離れており、大浦港と雪岳ウォーターピアからもそれぞれ約5.5km、5.8km離れています。 また、灯台ビーチからは約3キロの距離にあり、便利なビーチ利用を楽しめます。 マリーナベイ束草の近くにはSeokbong Ceramic Museum、束草エキスポ公園、束草エキスポタワーなどの主要名所があり、多様な観光地を訪れるにも最適です。 当宿では無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しており、楽に利用できます。 また、禁煙室を提供し、喫煙者と非喫煙者の両方に快適な環境を提供しています。 マリーナベイ束草は2020年に建てられた宿で、モダンな施設ときれいなインテリアでお客様を迎えています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 周辺には襄陽国際空港が位置しており、交通が便利です。 マリーナベイ束草は束草の中心部から約1.6km離れており、様々なお店や飲食店を楽しむことができる位置にあります。 すべての距離は直線距離に基づいて測定され、実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "マリーナベイ束草はどこに位置していますか？",
            "answer": "マリーナベイ束草は束草に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マリーナベイ束草は何つ星ホテルですか？",
            "answer": "マリーナベイ束草は4つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "マリーナベイ束草は束草海水浴場からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "マリーナベイ束草は束草海水浴場から約2.9km離れています。"
        },
        {
            "question": "マリーナベイ束草は大浦港からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "マリーナベイ束草は大浦港から約5.5km離れています。"
        },
        {
            "question": "マリーナベイ束草は雪岳ウォーターピアからどのくらい離れていますか？",
            "answer": "マリーナベイ束草は雪岳ウォーターピアから約5.8km離れています。"
        },
        {
            "question": "マリーナベイ束草は灯台ビーチからどのくらい離れていますか？",
            "answer": "マリーナベイ束草は灯台ビーチから約3キロの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "マリーナベイ束草の近くにはどのような名所がありますか？",
            "answer": "マリーナベイ束草の近くにはSeokbong Ceramic Museum、束草エキスポ公園、束草エキスポタワーなどの主要名所があります。"
        },
        {
            "question": "マリーナベイ束草ではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "マリーナベイ束草では無料Wi-Fiと無料専用駐車場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "マリーナベイ束草は禁煙室を提供していますか？",
            "answer": "はい、マリーナベイ束草は禁煙室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "マリーナベイ束草はいつ建てられましたか？",
            "answer": "マリーナベイ束草は2020年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "マリーナベイ束草のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "マリーナベイ束草のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "マリーナベイ束草は襄陽国際空港からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "マリーナベイ束草は襄陽国際空港から近く、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "マリーナベイ束草は束草の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "マリーナベイ束草は束草の中心部から約1.6km離れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 556
    }
}